[BostonDynamics] 你地覺得隻狗幾時會打鳩條友

一拳兜落去

遲下會 program 到一野揸住條友嘅頸，啪斷佢